再次謹記”不篤灰不割席不指責” 我地就可以贏

肯道歉認錯會改善 我地就比機會
呢個係我地細細個已經知既道理

一個三萬隻狗既紀律部隊 有哂系統 都經常錯都離撚哂譜
我地係最少有二百萬人既群眾
偶爾有野做得唔太恰當 係咪就要咁樣呢
希望唔好再講咩豬隊友 要唔要都罷
隊友 多一個就好多

政府六月到而家用不同手段要我地割 例如有大台 話前線破壞 暴力 目的好明顯係要不斷削弱我地戰力
如果今次咁樣就割 即係直接話比對家知呢個係弱點
我地係應該話比對家知我地真係核彈都唔割令佢地束手無策

香港人 反抗

不割
加油加油

推
支持

岩！！

不割蓆不分化！
不完美 可改善

Yup

Push

分化毛多到呢

蛋糕女行為絕對可恥，就算因此而被拉咗，都係死有餘辜。

但值得擔心嘅係，如果佢地唔係同路人的話，咁邊個可以定義任何人士係/唔係同路人？如果佢地係同路人的話，大家係咪違反咗不割席不篤灰原則？

不割席係咪應該設下限，避免呢類事件再次發生？

推

見到呢種唔恰當既事就唔好理或者解釋下就走
正如我地唔會即時捉鬼
下限呢樣野都好難設到 唔同既人都可能做唔同既事
不過同樣事情就可以做到借鑒